楊岳橋 (Deadbody Yeung)退出公民黨咪加入熱血公民囉

熱血公民歡迎你

點解要加入中共

泛民係民建聯B隊，加入民建聯C隊隊有乜問題